Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронність в JS - це можливість виконувати дії/функції паралельно з іншими. Це дозволяє скоротити час на виконання певних дій із завантаженням та роботю із сайтом, в тому числі в роботі з сервером.
